睇見歌都改埋 有d擔心會燈到金仔真係發癲

2017年4月26日01：26：26留字

好耐無上呢度 借問咩歌？

搵到了 幾好聽